我已經成個月無好好咁訓過，晚黑凌晨有咩做可以消磨時間

不論係屋企定出街，有咩可以做，一個人真係好恐怖

思考
諗下人嘅罪 人嘅無知 以及自身

思考可以係其中之一，仲有無其他

咁打飛機 打完好攰好易瞓

雖然我唔係扮聖人既9公，但係成日打飛機都唔好架

睇書啦 揾自己鍾意嘅書
再唔係揾女溝

溝女就唔洗喇....我個心得兩個人架姐

between, 依家咩都唔開, 酒吧又封, 想自己睇場戲又封